GME

今日搞咩 盤後仲識升 輸左好多 唔敢玩返

小朋友唔好再掂乖乖地玩返大路股

咁咪唔好玩囉

一晚就踢穿好多SH撚偷偷哋放咗

買左call

有啲驚聽日放唔到
個假差咁遠邊個肯接貨......

買賣有接盤你洗驚

CLS 早知買GME填返CCIV筆數
倍升的機會不是我的

你要知道總有人會做short call

SH又贏

止蝕左先啦 佢跌番落去再低位買入